唉屌

每次一見到街上殘餘既2019
個人就立刻down咗
唔想見到亦唔想提起
好大壓力 大壓力到好逃避成個2019年
係網上見到都好想快手碌過
睇一睇日期 又發現就到個啲日子又好大壓力
有時聽到某首歌 係我2019成日聽
就會喊 係街都即刻喊到
見到班狗著翻藍衫 係自己隔離行過
就會好嬲 好似乜都冇發生過？
可能當日佢就係舉旗/射人 甚至打人個個

不會忘記 亦未敢忘記 但都不想回憶

We will be back

2019 係成年反後喊得最多嘅一年，我比我想像中愛香港，721 831 中大 理大成晚瞓唔到，到後期怕咗睇新聞，用一年半先瞓得好啲。

大家要keep住團火，再一次多謝所有手足。

又係女人叫春